鄭家純先生,邱達昌先生 請你地兩位交代番點解有線電視可以蝕到4.56億

你地兩位已經連英超 西甲 NBA 都唔買，仲有意甲 德甲 歐聯 歐霸 法甲 都係同人合作，仲要唔係獨家，你地仲不斷炒人，咁我想問一問 點解你地仲可以蝕到4.5億呢？ 你地要公開交代架

【新聞刺針六周年特別活動】

為慶祝新聞刺針六周年，請大家這個post留言上載與6相關相片，活動由9/4中午十二時開始至10/4中午12時結束，希望大家踴躍參與多多支持！

想知我地搞乜，繼續留意新聞刺針

佢地個新聞刺針仲話6周年，唔知可以挨到幾時 so9sad

可以問佢地點解蝕左4.56億
要公開架 盤數

推

LM等睇雞排妹